
                      Los actores una decepción. Toda mujer que a leido el libro espera encontrarse con un diós griego y este actor que sale rompe toda la ilusión. Como voy a seguir leyendo los libros con esa imagen en la cabeza. Que pena! Por lo demás, la peli es graciosa, entretenida...pero no puede competir con el libro. Lo siento
        
            